今日我生日

無朋友同我講任何野，平時有同佢地慶祝，
咁代表啲咩？

生日快樂 我怎麼快樂

放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落

誰話生日快樂

切餅的那幕

我自己都不覺

但我在切出一片 三角

多謝你

生日快樂

多謝阿巴打

岩岩過左一個鍾姐
Btw生日快樂